手足可唔可以應承我，九點打後唔好再講Boris Johnson中肺炎？？？

我屌曬你地老母

成個連登全部都只係抽水post
全城中曬伏
視線成功被帶走
焦點去曬Boris Johnson果度

大家知唔知你興奮緊既時嘅敵方已經計劃緊反擊？

請過左九點，停止用英國首相抽水打飛機有幾開心

唔可以當手足係condom？

我地宜家要對付既係乜嘢？？？

我地必須沉着應戰

推啊
pr公司開始做嘢

Push

(文宣) 英國首相中招我地要做咩？梗係去佢twitter度乘機屌柒支那喇！

又借Boris Johnson出黎洗地

係時候回到正題喇

應承你 勾勾手指尾

推

五毛死全家

係中武漢肺炎 唔係中肺炎

我哋揸住佢個春袋

唔好比佢地得逞啊

agger
不過你拉post 你係咪五毛

應承我

大家要收拾心情，記得戴口罩

講返正題

五毛Peter 閪做乜尻，想先發制人

勝利係屬於有信念
行正道
願堅定既一方

死pr公司洗版

拉推

屈毛 block得

咁都唔洗第一句就屌人老母掛

懷疑條友係專登中肺炎分散我哋注意

大家要繼續加油
唔好被帶風向

收咗支那錢

光復香港 時代革命

fc左佢中左肺炎未？係咪比人屈？

push

大家開心係明但係我地未贏架

日日仲有幾十人確診

收皮啦你

Ok

樓主屌人老母屌得好

日日咁多確診

仲有四百幾香港人訓緊醫院

請大家睇清楚

同我推上熱門

Up

又扮大台

咁講咩好

玩膠好好笑呀

好的

討論時事都唔得

你知唔知香港日日幾十位新增咁多確診

仲有四百幾香港人訓緊醫院

推上熱門

推唔郁
大家一齊去國際戰線！

樓主又唔講埋應該要講咩

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Boris Johnson 係五毛洗走時事台熱門行動 post

只推哩個

返集中post啦cctai唔係比你咁樣討論

應承

推推推

fc左係五毛
blocked

已fc Boris Johnson自己就係pr 幫手洗走熱門

答啦

又唔講埋應該講咩

你自己咁撚驚肺炎，仲咩唔比人講者

呢D TOPIC其實已經好令人反感, 手足都咁講

(文宣) 英國首相中招我地要做咩？梗係去佢twitter度乘機屌柒支那喇！

屌多陣先

四人聚會
餐廳半滿
港九新界popo異動
Twitter reddit戰線
Tvb 東方戰線
Etc

你戇鳩架？同一時間只可以講一樣野？我呢邊串BoJo另一邊講香港唔得架？瞓醒未呀大台撚？

支持樓主

屌你老母，你睇下又有個pr公司打手出黎

打手帶風向傾巢而出，連登淪陷喇

True

九十幾萬個BJ Post

借力打力

康復香港！

你五毛黎架？

依啲po開一個就夠啦

收皮啦

人地幫你撚何妖 你笑鳩人PM抵死???

G持

咪撚笑人啦，今次好機會打國際線呀

睇嚟你冇block 開樓主條友成日放貧

唔好勞氣

對家真係好落力洗走正經post
我地就黎贏。否則就要輸了

而家連遊行都冇啦

你第一句就劈頭屌老母就得 我講同你唔一樣嘅野就五毛？

已經分唔到係假膠定認真

你對唔對得住香港人

呢啲post真係on9
你想啲人focus番係有用嘅嘢
就直接推嗰啲有用post啦
特登開幾個post叫人唔好推post真係好反智

應你老母承咩仆街

對得起有餘

你對唔對得住手足仲有四百幾位訓緊醫院

你唔應承樓主
你係咪五毛 你係咪PR公司

希望習近平全家有武肺

論平時ban 晒啲五毛嘅重要性
成班波台狗喺度玩膠你仲幫佢推

屌晒你哋老母！手足又變condom！

拉

你諗都無諗過英國PM會為左幫連登帶風向，走去中肺炎

我地一定會贏，否則就黎輸
大家一定要堅持

要聲援Boris Johnson
FUCK CHINA!

跟我讀一次

FUCK CHINA!

屌你老母呀
講你全家中肺炎囉

我地今晚，不散！

樓主回應下 點解要屌人老母

劈頭就屌哂人地老母, 講乜柒你對唔對得住手足, 對唔對得住香港人, 呢d全部都係道德綁架, 趕客架柒頭, 呢個世界唔係圍撚住你轉, 同路人有唔同抗爭成本, 有d鍾意食下花生repost下就算鳩數架咋, 仲要為數不少同埋最撚易趕走既係呢班, 趕下趕下我返你呢d柒頭係到打飛機囉咪, 痴撚線

行動post

言論自由

膠po 拉

屌你老母，係咪唔使報仇啦大家？
宜家日日幾十確診
幾百人訓緊醫院
仲想唔想贏？

苦行?

巴打唔好比人帶到風向

要報仇同屌人老母有咩關係

😡

PR公司打手

唔好比BOJO上熱門 拉

記得戴口罩，勤力洗手
唔好去咁多街

樓主假膠
扮係熱心

劈頭就屌哂人地老母, 講乜柒你對唔對得住手足, 對唔對得住香港人, 係咪當手足condom, 呢d全部都係道德綁架, 趕客架柒頭, 呢個世界唔係圍撚住你轉架, 同路人有唔同抗爭成本, 你可能次次上前線次次出活動, 但有d只係鍾意食下花生鍵戰repost下就算鳩數架咋, 呢班友仲要為數不少, 同埋最撚易趕走既係呢班人, 屌下屌下就得返你呢d柒頭係到打飛機囉咪, 明唔撚明呀

注意，好多p牌空acc僵屍acc

aggar

難分真與假

香港人，抗疫！

推 pr公司港共做緊野

傻閪 瞓撚咗幾耐 成班人淨係講熱門

連登for 娛樂咋

睇tg仲好啦on9

其實正常人講多d意見就唔會咁易俾人帶風向

乜撚野「應承我....」

依啲po 同埋個樓主真係好撚乞人憎

我地就黎輸啦

曲到圓

去twitter到祝BJ早日康復

真我地抽水既時候對家已經做緊野

我地真係會輸，否則我地一定贏

我地就黎輸喇

我地真係會輸，否則我地一定贏

假膠

等佢地講到下年啦

boris johnson原來系五毛，阻住手足推post鍵國

啲人連樓主假膠都睇唔明
兒登果然係兒登

連登你大晒 屌完人好心就講返啲有用嘅嘢啦 定係你想我哋推呢個post黎洗走其他嘢？

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

樓主你冇撚病呀麻一黎就屌人老母
我屌你老母個臭化閪呀

唔可以

Right

收皮啦 又屈毛

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

tui

好鍾意依種文 打一大篇野完全無內容

引戰特警

應承我唔好再講ok?

冇野做就去twitter 唔好比支共翻生

屌你老母個腫瘤爛化西
你隻死五毛
仲捉你唔到

好型啊你

勿忘初心，我地一定要贏

算啦 一早淪陷哂 成班唔帶腦

Boris Johnson 關我撚事咩 又唔係三萬thanks

我地就黎輸，否則我地就會贏，揸住Boris春袋

理性

又應承 你邊位

講乜關你撚事？
唔講以為連登你開

睇下點利用呢單新聞姐 都可以係國際戰線機會嚟

(文宣) 英國首相中招我地要做咩？梗係去佢twitter度乘機屌柒支那喇！

財經台有十幾個po討論道指創史上最大跌幅上熱門
cctai: 阻住行動po上熱門 九成九係pr手段 祝財經台個個人都輸到破產

時事台有十幾個po討論莊漢生患武漢肺炎上熱門
cctai: 國際新聞 唔係唔比討論啊？

原來道指創史上最大跌幅唔係國際新聞

對唔對得住確診左既手足？

垃圾時事台 我屌晒你哋老母
熱門冇晒行動po 淨係得返莊漢生患武漢肺炎
係咪想成場運動就咁完咗 係咪想手足變成condom
如果唔想咁就推返行動po上去
唔該傾莊漢生患武漢肺炎就用不推文回覆

最後
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

你係咪已經中計？

Cctai屈毛技術勁撚到

又捉到一隻三毛
祝你全家比中港牌貨車車死
來生投胎到支那農村做狗

大家勿忘初心，香港人，抗疫！！！

樓主高汁 又進步咗

光復熱門好重要

高佬廷辦事處又比人攪or狗乸唔帶口罩傳染醫護

奶共boris johnson為咗洗走連登熱門post不惜染病

集中討論一個 post law

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

手足

可以

13 minutes left

Yes

大家睇下幾多負評就知有幾多打手

光復香港

又一個PR公司AC

反彈無回頭

佢地三毛真係好落力

睇黎佢地老細好驚

真

好心佢開呢啲post都講下要focus返去邊
冇跟開點知佢up乜春

唔好失焦

有幾多人明樓主講咩

😂😂😂😂

咩叫言論自由？
手足唔好咁極端得唔得
無人想討論既 點會上熱門
反之亦然

可否應承我
武漢肺炎一直做緊攬炒
唔好比無停！！

又分化

你邊位 點解要應成你

Twitter啦

應承我唔好再應承我
屌你老母

好

重要po無人推?

五大訴求 缺一不可

你邊位 應承你做乜柒

可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我
可唔可以應承我

繼續譾

英國國會跨黨派香港小組就自香港人權受打壓狀況展開調查，呼籲各方人士提供證據，最後限期延長至4月20日。

是次調查的範圍如下：
「對付香港示威的警力：香港警察對 a. 人道支援人員；及 b. 提供支援工作相關器材的人員 所作的行動，是否已違反國際人權法例？」

屌丫，真五毛咁多人正皮

你係咪有被迫害妄想症？

你唔畀我講
係咪當我係condom?

咩係正題
而家運動都完左啦

嘩 好大既官威
英國首相中左都唔俾討論下 一定要講你鐘意既野
幾時參選 我想投你一票 希望你領導立法會

這是時事台，討論今日傍晚發生Boris Johnson 中武漢肺炎到底有乜問題呢？

我們講光復香港，就係講光復到英國殖民地的政治狀況：Boris Johnson中武肺某程度代表我們這個目標出了偏差；英國已經陷入大災難。

不過都可以九點後不再講，都吾使屌人老母啩？

應承你
連登子又中伏
好多pr公司呀

cctai推拉師集合

手joke係咁打招呼架啦

撚煩啦 我知你想講咩 但係可唔可以唔好用呢啲咁嘅標題 見撚到都炆

你對唔對得住手足

其實好反智 人地講咩都要管 惡過共產黨

幫推

Tui

多謝你對抗爭嘅付出

一定要清算班洗地五毛

應承你
Boris Johnathan中肺炎
Boris Johnathan中肺炎
Boris Johnathan中肺炎

johnathan

太快 較返慢D

最好每頁到尾停一停

心痛英國，最衰都係支那人播毒

透過連登block 佢地

手足嘅請出 post 前揾揾係咪已經有人講咗，集中去同一個 post 度討論就可以 laa

睇嘅都係，最好去同一（第一個 la）度傾，一齊唔好親手洗晒成個熱門嘅版

求 pin

死屈毛狗

你就支那狗

一定係日落政府簡呢個時候出新聞

洗走曬手足消息

日落奶共 手足們唔好中計！！！

快block
-0-0

差左光復香港 時代革命

集中返五大訴求先啦屌你老母
緩急先後係咪唔撚識分呀？

佢一定係五毛/分化狗/僵屍acc！

點解唔講得？個討論區係你嘅？

唔想輸嘅就推爆呢個post 啦

唔想輸就唔好淨係推呢個Post,
推多啲有意義嘅Post

仲想唔想贏？

呢個真

連登仔個腦剩係識得笑尻人

Boris Johnson唔係condom

而家英國仲安唔安全？連首相都要自我免疫。

英國pm都比連登仔割席

又係依啲POST, 幾點後乜乜乜, 人地中意講咪講

屌, 原來曲線, 推

對唔對得住前線醫護？